好掛住冒險樂園啲推銀機 打發時間一流

宜家無咗個世藝 啲時間過得好慢
以前玩下玩下又一日 少少錢玩成日
仲可以換嘢俾啲孫 佢哋開心我又開心

app嗰啲完全無晒手感
同打麻雀一樣 可以摸上手嘅先好玩

btw有冇人知推推下銀地震會點？
部機直接封盤？

冇gif 0/10

你比D銀我，我整個比你

唉

你似有古惑

未執哂架喎

而你沒有孫

我好誠實可靠

邊間仲有開

以前旺角創興樓下個部先出色

地震？
你攻擊了我的推銀機？

識上連登 唔識Google?

部機會响，無票出

利申:以前推過

gif?

有㗎火車倒錢落嚟嗰部最正

唔洗地震 ，你大力撞一撞佢都封

啲老人家好中意玩

覺得好呃錢d飛要好多張先換到有用既野

佢幾時先開返 好想玩

以為你miss咗

Gif 你老母死全家啦你

以前勁多換銀仔呀婆坐起推銀機到，一蚊一個勁抵

可以買 4萬港紙一部
利申 準備買

我真係買咗部 放喺屋企地下室玩

我好鐘意玩大富翁推銀